突發！！袁爸回應蕭生！！

大家都好友善！純粹意見唔同！

爭奪燈神之位

大家信袁爸定蕭生？

袁爸吹到美國定性中共係反人類集團感覺又太誇張
蕭生又成日99.9%係 結果又燈神

不過我買袁爸中

[兄弟爬山] 點解遊行示威唔可以設計條路線係行山路？

2個都講到似層層

幾時一齊開台

親自去到美帝第一線，同美帝高層直接聯手，行動！行動！行動！當然係袁爸爸！

619添馬
620罷課罷工公投
請入工會...
621旺角
701民陣

一息尚存 抗爭到底

高層=班農

其實相對上佢係直達天庭

但點解會咁樂觀

2大燈神
應該會好撚好睇

你條友早兩日先話袁弓夷係陳雲果類，轉頭又聽埋佢

獨立思考 聽有咩問題

佢唔係吹,而係遊說,建議美國,你當係獻計

吹大左